想請問民安隊係咪已經成立？

香港人仲唔草木皆兵等幾時？
真係唔可以再比人㩒住打
而家係士氣最旺盛嘅時候
我們都憤怒了

真係頂唔順喇
再遊行我寧願做隻絕望的港豬